比起平板6.4我覺得...

都已經過左20就30年,到依定為止都仲係革命尚未成功,同志仍需努力既階段...究竟和理非非真係做到幾多野我真係唔知,但成30年連隻蛋都生唔出真係好冇用囉...感覺佢地仲沉醉係當年百萬人上街之後令老_董腳痛既回憶,真係好難怪8,90後對佢地失望...

1989年我未出世,所以我了解當年既事並唔多,但依家過左咁耐,關於6.4既歷史教科書1本都冇...都應該差唔多要放棄所謂建設民主中国呢D咁天真咁傻既諗法...

事到如今,香港人要自救仲平反6.4真係曬9氣,平反雨傘,魚蛋仲可能有用過佢

而家一講就觸動中共神經

係台灣立國、香港獨立、西藏獨立

咁有咩係唔會觸動中共神經既先?全身都係G點

咁多年嚟證明咗泛民借六四搵食

我諗到2046佢地都係平反64,我要真普選,今日我....